如果挨過到呢關，真係要永久離開香港

對政權死心

你唔而家走？

如果有錢一早走咗啦

而家走就呢關都唔洗挨

杏加橙,我驚過唔到呢關,我想趁未被人封關,而家就離開,可惜無其他國籍,不斷用旅遊簽證遊走唔同國家有無咁多錢.